septima parte. por fin lo subi!!
debio haber sido subida en mayo, pero el cargador de mi notebook estaba daado, y no podia cargarlo.
Canal de paublillo1:http://www.youtube.com/user/paublillo...
espero que lo disfruten. :D